［建造業基金］減薪就有我份 抗疫基金冇我份

是咁的
我係垃圾AE仔 畢業到而家做左兩年 係間垃圾sub仔到做
咁本來就做緊政府盤 之前地盤就停工
我就由2月份WFH開始比垃圾公司減撚左人工
做AE仔又唔會無啦啦申請工人註冊證 得兩年經驗又乜牌都冇 得張垃圾綠卡

我個fd之前是撚但返左一日地盤就唔做
轉左行做長工 工又有得返 錢又收得足
咁撚樣既人就收撚到足 我真真正正受影響既又乜撚都冇

而家減撚完人工 日日都仲要捱撚住咁過
抗疫基金點撚抗疫呀 屌你老母

我係e都有申請工人證喎

我識好多人都冇整

上左綠咭堂就可唔可以順便整埋啦

整左綠卡就整埋工人註冊証，有備無患
利申：ae仔

政府個仆街都唔會理你架啦

當時鬼知咩

垃圾政府
林鄭落台啦屌

果陣同事話冇用 所以冇整

世界本來就係唔公平

香港人，反抗!

而家整仲黎唔黎得切

有證 方便出入唔同地盤

利申：Sub仔 E

金碧？

有腦都唔會做sub仔啦

轉行做Foodpanda

金碧有請AE咩

政府盤既NSC 好易估，韋華、金碧、定安、REC、威電...

唔好估啦

冇返過地盤都有錢收， 張建宗叫失業嘅人攞綜援